邊個咁大整蠱？

落地獄啦屌你老母

2019:報仇！
2021:報警！

咁應該點?